“今天我”反國教時民憤高漲，暴力抗爭近年民氣消沉

睇返反國教個陣借鑒，”今天我”團結民憤勁高漲
睇返魚革後俾人拉哂，個個意志消沈

唔好俾五毛分化任何形式既抗爭
五毛吹到”今天我”就一定消耗民氣 真係好on9
各位巴打重振旗鼓，團結抗共

呢個民意消沉既時刻，任何團結倒群眾既方式都唔應該被分化

最高漲時刻, 左膠無啦啦叫人分組討論

點都好啦而家最需要既係重整旗鼓團結抗共